大家同兄弟姐妹既價值觀同唔同？

呢大半年同呀妹喺屋企既時間多左，再加上遇到啲人際關係嘅問題，所以開始同妹傾多左計。然後發現大家既價值觀都好似。雖然我地一齊生活，但咁多年黎都唔會deep talk，而且中學大學都唔一樣，生活圈子都唔一樣，所以令我覺得幾surprise大家咁似

大家同兄弟姐妹感情好唔好？多數會傾啲咩同埋價值觀似唔似？

有, 有次阿妹開左我隻1TB harddisk黎睇跟住就出哂事

似
同呀妹爭5年
以前不嬲少傾計
但呢幾年講政治時事野發現大家光譜諗法一樣咁濟

感情好唔好就唔知 平時無乜兩句
唔同地方 幾年無見
但係我知道大家有咩事一定幫到底

感情好好
成日都一齊行街食嘢
喺屋企都輪住沖涼同要一齊刷牙洗面瞓覺

出去都係一齊，政治立場完全一樣

同呀哥拍拖

家姐嚟，但同拍拖真係冇分別
佢有時真係成個女朋友咁發脾氣
利申絲

姐妹丼

有，大家都係gay

呢半年真係同細佬close咗好多 佢讀緊小六 呢排我成日同佢溫書 +一齊玩Pokémon go
好多野都一齊做
雖然由細到大我地都成日一齊沖涼 但feel到同佢多咗common topic同埋比以往更加close

但係個fd就同佢呀哥就差啲打交咁濟 平時見得少還好 一失業就多咗好多摩擦

悠悠長嘅假期 有好有唔好囉

金錢同愛情價值觀差好遠

細個最多都係一齊煲劇 冇乜對話咁濟

呢個情況
阿妹就得人
識揀揀阿妹

本身我地政治立場有少許出入，但傾傾下佢改變左

知道大家個心喺度都已經好好。但如果有機會都可以大家了解下，你會覺得個conversation好有價值!!!

輪住沖涼係咩意思吖？

我地有時會一齊沖添

我哋有時都會，但真係好撚逼

大家既睇法最大分別係咩？

對我最大衝擊可能係對待感情既態度同方式

同埋係好多細微野加埋再比較先係覺得價值觀有差距

感情上係認真同唔認真既分別？
咁好彩唔係好大既差距，如果唔係一齊生活都有啲辛苦？

要訓練有默契既騰空位置
你地幾歲？

佢今年23，我21